好大壓力 包括番工 另一半

平時番1-6 有時要ot
另一半仲讀緊書 已經一得閒就陪佢（佢有少少抑鬱）
但越黎越嚴重 加上我番工好大壓力
我唔係唔愛佢 而係我自己都好大壓力陪佢唔到 幫佢唔到
開始有d走唔落去既感覺....

但如果你宜家講分手
佢會更崩潰
你仲愛唔愛佢？

愛呀 我好驚自己比唔到佢想要既野佢
好驚佢繼續咁 我好心痛

我一放工就捉佢出黎食飯 驚佢係屋企自己亂諗野 之後就一齊放下狗..放假就同佢出下街 都盡量係d大自然地方
有冇巴絲另一半都有抑鬱？可唔可以教下我仲可以做d咩..我好想帶佢離開佢個框

你依家做得好好喇 唔好俾咁大壓力自己

係,陪伴就係最好嘅支持,
但係依個病唔係話好就好,
巴打你要陪佢捱落去要做好心理準備,調節好心態先

多謝巴打

做女仔呢度幾好
就算抑鬱都有人要，我男抑鬱就冇呢D機會

你仲未遇到姐

其實我唔想佢食藥